{
    "question": "Jelaskan macam macam teknik dasar bola voli\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teknik dasar bola voli yang terbagi menjadi empat, yakni, service, passing (umpan), block, dan smash atau spike.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>iya sama sama</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "3-makanan-yang-mengandung-karbohidrat-920",
            "question": "3 makanan yang mengandung karbohidrat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jagung, oats, singkong</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Definisi karbohidrat. Karbohidrat adalah zat gizi yang berfungsi sebagai sumber energi untuk tubuh.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p>3 makanan yang mengandung karbohidrat</p><p></p><ul><li>Ubi jalar. </li><li>Jagung. ...</li><li>Quinoa. ...</li><li>Nasi merah</li></ul><p></p><h3>karbohidrat</h3><p>Karbohidrat adalah zat gizi yang berfungsi sebagai sumber energi untuk tubuh. Sumber energi ini merupakan makanan utama bagi otak. </p><p></p><p>fungsi</p><p>Fungsi karbohidrat yang pertama adalah sebagai sumber energi utama bagi tubuh. Energi tersebut dibutuhkan mulai dari bernapas hingga aktivitas tubuh yang lebih intens, seperti berlari</p><p></p><h3>semoga bermanfaat ya!!</h3><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapakah-ukuran-lapangan-bola-voli-pantai-208",
            "question": "Berapakah ukuran lapangan bola voli pantai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li>Ukuran lapangan yang dipakai untuk permainan voli pantai ini memiliki ukuran P X L ialah 16 X 8 Meter. Panjang ukuran net yang untuk dijadikan sebagai penghalang bola ialah 8,50 meter.</li></ul><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-dalam-permainan-galasin-tim-pemain-harus-berusaha-melewati-s-992",
            "question": "10. Dalam permainan Galasin. Tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas    horisontal. Dari batas horizontal paling depan hingga baris paling ....\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Dalam permainan galasin tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas horizontal dari batas horizontal paling depan hingga baris paling</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "atap-suatu-rumah-berbentuk-limas-alasnya-persegi-panjang-dengan-u-198",
            "question": "Atap suatu rumah berbentuk limas alasnya persegi panjang dengan ukuran 30 m dan    10 m. Jika tinggi limas 2 m, udara yang ada di ruangan atap tersebut adalah... .\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>200</strong><strong> </strong><strong>m\u00b3</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Volume</strong><strong> </strong><strong>Limas</strong></p><p><strong>[tex]V =  \\frac{p \\times l \\times t}{3}  =  \\frac{30 \\times 10 \\times 2}{3} =  \\frac{600}{3}   = 200 \\:  {m}^{3} [/tex]</strong></p><p><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Membantu</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em>)</em></strong><strong><em> </em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>vol. Limas =  1/3 x luas alas x tinggi </p><p>=1/3 x (30x10)x 2</p><p>=1/3 x 300 x 2</p><p>=200 m2</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tolong di cek dulu yah Kaka takut ada yang salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "permainan-tenis-meja-merupakan-permainan-yang-tidak-membutuhkan-t-993",
            "question": "Permainan tenis meja merupakan permainan yang tidak membutuhkan tempat yang luas, waktunya bisa kapan saja, dan peralatannya yang sederhana. Diantara peralatan yang dipergunakan dalam permainan tenis meja adalah    2 poin\r\na. Bola, net, raket, cone\r\nb. Bola, net, raket, stopwatch\r\nc. Bola, net, bet, meja\r\nd. Bola, net, bet, matras\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:b.Bola, net, raket, stopwatch</p><p></p><p>Penjelasan:maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tahapan-pembelajaran-gerak-spesifik-menembak-dengan-satu-tangan-584",
            "question": "Tahapan pembelajaran gerak spesifik menembak dengan satu tangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tembakan satu tangan (One-hand set shot)</p><p>1. Lihat target.</p><p>2. Rentangkan kaki, punggung dan bahu.</p><p>3. Lenturkan pergelangan dan jari-jari kedepan.</p><p>4. Lepaskan ibu jari.</p><p>5. Tangan mengimbang pada posisi bola terlepas.</p><p>6. Irama yang seimbang.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-bertumpu-terdiri-atasrangkaian-gerak-a1-b2-c3-d4-t-252",
            "question": "Gerakan bertumpu terdiri atas...rangkaian gerak    a.1\r\nb.2\r\nc.3\r\nd.4\r\ntolong dong jawaban nya brpa ya.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.2 </p><p></p><p>kalo salah dibenerin ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "13-berdasarkan-hasil-survei-yang-paling-banyak-menjadi-korban-d-749",
            "question": "13. Berdasarkan hasil survei, yang paling banyak menjadi korban dari penyakit AIDS adalah    a. bayi\r\nb. anak-anak\r\nc. remaja/dewasa muda\r\nd. orang tua\r\ne. manula\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>C. remaja / dewasa muda</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.bayi\\b.anak\u00b2</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ya kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dan-jelaskan-macam-macam-senam-kesegaran-jasmani-940",
            "question": "Sebutkan dan jelaskan macam macam senam kesegaran jasmani.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ada empat jenis senam yaitu senam lantai, senam irama, senam aerobik, dan senam ritmik.</p><p></p><p>smoga membantu,jangan lupa jadi jwban trcerdas kaa</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>senam aerobik ,senam ritmik,senam lantai, senam irama</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "istilah-merampas-bola-dalam-permainan-sepak-bola-adalah-a-tack-529",
            "question": "Istilah merampas bola dalam permainan sepak bola adalah *    a. Tackling\r\nb. Passing\r\nc. Throw in\r\nd. Dribling\r\ne. Free kick\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e free kick </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>follow me bck</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Tackling</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Dalam permainan sepak bola ada sebuah teknik bernama tackle atau tekel. Tekel atau yang biasa juga dikenal sebagai merebut bola bertujuan untuk menahan lajunya pemain lawan yang sedang menggiring bola untuk menuju gawang pemain bertahan dengan usaha menjulurkan kaki.</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}